[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 48

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

......

曲定詞都好正，如果換彭羚唱我諗會變神曲

搶我1001

彭羚 ....... 55

可能佢覺得方便啫

好彩你冇重複

你唔係唔知邊個彭羚呀？

比左個心出黎 結果都係hea我 仲要呃埋我
估黎估去 真係攰到唔想再信任何人

比較小人知

清楚多啲先交個心啦

人哋可能太後生唔知呢啲小玩意

Refer左個港女做自己同事 好後悔

我今年四歲

2002年前嘅天后級女歌手

咁究竟你有冇諗過點解佢要呃你先？
可能你突然間做咗啲嘢踩咗佢界線或者過曬火，所以佢唔想你你先至hea你， 如果唔係嘅話正常禮貌上佢都應該會keep住覆你嘅，至於點解你對佢失去信任，不妨先諗下究竟自己一開始有冇做到啲乜嘢嘢失去佢嘅信任
你交咗個心出嚟可能太過進取嚇走咗人，又或者估下對方嘅心意估嚟估去，點知大家都估錯咗引起誤會，所以先至搞到咁
咁樣畀佢亦都有機會係唔想你再加深傷害，所以先有一個美好嘅謊言呃你
你自己睇下要唔要同佢斬纜
至於失去對人嘅信任又唔使太誇張嘅，因為每個人嘅性格同情況都唔同，應該重新審視其他人

都係我經驗唔夠，諗住識得越耐關係越好
盡左力去了解佢，點知原來係會越黎越冷淡

想 kinder 出奇蛋?

eason用嗰種心理變態式唱法應該正到痴線

努力了解佢係好事，但係唔好成個人咁沖入去，無用㗎，最後受傷都係你自己...
btw 我完全明你感受...

又唔係要同佢拍拖驚咩啫
喺工作上面有個熟悉嘅人互相照應下都係好正常嘅事，哪怕佢喺出面嘅性格係喺你口中講到幾咁「港女」，入到嚟呢一個咁多人嘅大環境你就唔使擔心，因為有其他人協助同埋照應佢一定唔會亂咁嚟，佢要做嘅嘢同埋應該守嘅本份佢亦都會自己做足，唔使擔心佢會麻煩到你
必要嘅時候你咪同佢講自己做返自己本份囉，你冇必要或者冇義務要幫個港女執手尾，佢都只不過係其中一個你識嘅人，但係你就可以嘗試協助或者幫佢帶入去呢個環境之中，同埋融入呢度嘅生活，你嘅形象又加分了

用返呢種唱法我會射出黎

就算係謙謙嘅詞都可以唱到變番做一隻金蛋

幾多？

但係男聲唱硬係怪怪哋

射落海都唔益你
你咁想知莫非...

識聽喎，新城版嘅六月飛霜

漩渦鳴人

自卑到遷怒 再到睇開嘅後悔 嗰種感情爆發同變化太正

自問都只係係佢唔開心時一直關心佢
得閒撩佢text
約過幾次食飯都用唔同藉口呃我推左我
都唔奢望有任何發展 但做個朋友都好似咁難

個台咁高 eason再仆多次就

來擁抱著我

別講笑 小鳥爆開了

類似軒仔嘅酷愛live 但軒仔嘅爆發力同力竭聲嘶嘅病態感覺唔夠醫神黎

法官 去勞工處告佢, 高空工作冇帶安全帶

形成漩渦

又係突然既冷淡 明明以前唔係咁

123

應該係佢當你係朋友，但係你被佢知你鍾意佢，所以咪咁囉

456

牽著手 456抬起頭 789我們私奔到月球

酷愛都係聽返2014啦

太毒

事實總是難以面對
交心朋友既地位真係永遠都無法向前移

愛情呢樣野我真係唔曉

千年殺

唔夠爆 把聲係哀怨嘅憤怒 同醫神嗰種唔同 各有千秋 但我鍾意醫神嗰種多啲

友達以上 戀人未滿 送咩情人節禮物

但係你琴晚初嘗

You can keep going to find another target

豬.....年既情人節 ......

想試下叫醫神唱酷愛

最憎情你節
佢地快啲趁地淋

情人節

朱古力建議買俄羅斯出產嘅

播漩渦

juno同倫永亮版嘅寫得太多真心正

小小玩意

可能佢成日講英文姐

應該係痴線feel

黑朱古力正

淘寶野食 玩命

100%純黑朱古力
btw 千祈唔好買大陸做果啲，得個苦味，無朱古力香

Real

Amazon可能有，再唔係搵代購

個bb頭巧恐怖

係俄羅斯好出名㗎，同埋我覺得幾好食，包裝有特色唔算恐怖

有啲似annabelle

唔敢買淘寶野 仲有無其他選擇

食咗會有童年陰影

唔似

香港都有好多朱古力嘅鋪頭嘅

代購幫到你，不過應該趕唔切情人節之前到

師兄不如買handcream?

有間買手工朱古力都好好食
係中環嘅，叫h咩知咩 chocolate

H我以為係haagen-dazs

我的確笑咗...

風識咁多朱古力嘅?

搵到啦

睇個樣都真係幾唔錯包裝都幾大方得體
但係就嚟閂門

聽日去買啦，無記錯聽日有開
不過我都好耐無買...

搵日淘果隻bb頭朱古力攞番公司食都好

你好憎啲同事?

今日返工好似過得特別快 都係hea無野做

請同事食

Mean

你今晚可以約風食飯

唔係，我覺得進口嘅唔驚淘，大陸做嘅就不了

其實好多話係日本嚟嘅其實都係大陸製造

好憎聖誕節

雖然知道你好憎佢地 不過都要積口德

好啦
聽你講啦

其實我幾鍾意聖誕節
不過自己一個人過咁解

信自己

乖

信自己最無錯 唔好比其他人佔據你嘅感受 牛牛好耐無見

寸到呢

傑哥也binc

太忙

乖了

same

講錯左傷左朋友個心
以家佢唔理我
希望佢可以吞左啖氣無事

忙到死加一 今日返工先得閒上水

好想有人錫有人愛呀

ok

係星光大道同尖沙嘴海濱痴左線咁跑，你問我答

好悶

自己一個靜靜地望海

望緊

訓醒

粒子砲？～

bb好掛住你呀

bb我都係呀
我訓左咁耐你有無乖乖地啊！

我有呀

咁就叻仔喇

我呢我呢 ？

你都叻女

想抱走你

bb 可唔可以俾tg我等認識你多啲呀~😶

唔好 你手會斷

我上次先抱完

隻手打左石膏幾耐

你都未比ig me bb

我隻手鐵做架

媽呀，分唔到你哋呀！！！
你哋放過小弟啦

衝

英文正

滿滿嘅莓好幸福呀

me唔know講english

i know ar i go to school by bus

武磊
女 能吃的嗎？

u英文good勁

未啦 訓左有無半年

Me ng mind既

廢 就到dse都未醒哂

bb 你努力個樣好迷人

播紅日呢隻咁舊嘅歌😯
咁係咪代表我同bb嘅感情千古不變？

多謝

返工啦你

放工了

聽日準時返工

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底
恐怕我已是個熱戀的後遺

係beyond嘅遙望呀

Shit我錯左3題

呢幾日都好down好想搵佢復合
但發現佢跟本唔著緊我 唔想再犯賤r爛面了

有無錯埋右？

點解識左4個女仔 4個都係咁對我.....

有

落左街9fing

一個女仔落街要小心啲呀，我唔係你身邊要多啲注意安全

有啊

買左壽司零食 同3個杯麵
再買譚仔😻

9fing 到譚仔last order左

你係我心目中食幾多都唔會肥㗎😻

我3日輕左3kg

bb 你真係好叻呀，不愧係我心目中最型最叻嘅bb

啲人話我同個kol好似樣架 我好開心啊bb

唔只kol樣，直情係女神樣

教我

同行街仲好

Same

唔想輸比一個咁嘅人

Me

原來星座都有分48個星座嫁

勁

每日改食生果做lunch

想改左為食既壞習慣

你唔開心我都跟住你唔開心

你要睇星宿？

我睇左啦
星宿個日你介紹左我睇
之後有人介紹我睇48星座

幾好
48星座又係睇啲咩㗎？

將12星座再分細
我覺得真係準啲

腥宿... 壞咗唔好食

我似cat girl

一日食一餐

唔係好準喎

攬攬

唔覺得你似

你有見過我咩

其實我先似

好

Ig

冇個準

新年有無手足一齊食飯

水瓶座III十分渴望愛情，感情相當豐富，可是亦很多情。因為他們有太多的要求，可是不易找到一個符合所有條件的人，所以他只好在不同情人身上尋找。他們就像停不下來的蝴蝶一樣，在不同的鮮花中徘徊。所以作為他的情人，難免會為他的多情而提心吊膽的。

唔準

吓你有fol我ig ????

只限絲打

有！

塵塵喎

吓你係邊個

who ?

jher

吓????

為什麼你要模仿我的名子

得me準

為什麼你要模仿可愛

因為我是可愛

十分渴望愛情 不了

我比較可愛

收嗲la 臭G

做乜爆我ig名

你不可愛了

你不喜歡我嗎？

又有咩所謂
唔岩咪算囉

食唔落野

喜歡
我們都是食屎狗

你都可以

我揀飲擇食

患長期疾病 做所有事都好頹廢 成個人都好負面 唔想影響另一半

我想幫你轉大人

Sor 不

轉運？

擺低星宿啫係？

什麼是轉大人

@星星 @拜金港女

Jher為什麼要裝成女人呢

你地睇上癮

因為武磊囉 你有武仔？？

為什麼我看不懂

有啲位真係好準

冇見彈彈波咁耐見到啲彈彈波真係

對
岩岩落一落街都撞到個frd
就係同我一樣星宿嗰個
傾返我同佢真係好似

Keep calm

問你的乙乙

唔準
我同佢冇關係 仲點親如兄弟

比你快我一步

我去了吾城

以為你講緊孔乙己

誰

洗版

閣下休得無禮
豆公子當日嘅大恩大德難道你忘記了嗎？

乙部=B part 乙乙=BB

你也要做我的bb嗎

走火入魔

唔係其實佢嘅意思係話對方一直當你只係兄弟唔係情侶

不了 因為你是臭的G

我才不是 我很pure 很true的喔

讀大學有自修室

豆公子當日嘅大恩大德我哋沒齒難忘
請丁某檢點檢點

休得無禮

不知道你說什麼

我很無禮嗎

難道丁某失憶了嗎？
皇上聽到一定會怪罪於你

我就像他們一樣精靈可愛 龍精虎猛

你想入大學嗎？你有没有參拜這裡的一位大神？

難道你就不把本宮放在眼內？

有自知之明

不明白，你精神錯亂嗎？

不用了 我在唸社會大學

你那間大學 介意說嗎？

你是誰

請丁某暫時回寢宮休息休息

牛B死了

這是問題喔

我也想知道

在下塵公子
敢問丁某現在所為何事？

少少吧

滾蛋

在下參見青瓜味薯片

點解

平身

謝青某

炒粉少喝水喺隔籬post

我十分葡萄你 你的成績一定不俗

我也葡萄你耶 gpa那麼高

耶你老母死台狗

乜咁岩

很久没見

我是耶穌

沒錯很久沒見

絕對認同
請丁某不要調戲良家婦女

對不起

你也是 玩apps媾仔

不會 我是你友校加上這裏推很快，不用怕

他有神經病 不用理他

What an MK behavior!!!

不為什麼

不了

同男朋友係long d 佢唔係成日都有假放 得新年先比較得閒 一年之前佢應承左會再黎 不過最近佢屋企有事就過唔到黎 其實明知唔係佢問題但都有啲失落 覺得自己好衰 好似冇體諒到佢 佢最需要人幫個時又幫唔到佢

你什麼時候和風風見面？

晚上好

一次好

松記吃車仔麵

車仔麵很殘忍

你現在可以認識我

沒錯 和煲兒子飯一樣

你很不可愛耶 討厭

找你的小風風

佢瞓緊覺

chill

為什麼你要抄我的user name ?

叫他起床

裝睡的人 你叫不醒

join

一起當食屎狗嗎

飲緊🍺？

因為他對你仰慕

不要仰慕我

笑了

chill緊

加埋吳雨霏嘅我本人、吳哥窟、20世紀少年
薛凱琪嘅奇洛李維斯回信、男孩像你
Gin Lee 風靡 侘寂
AGA 圓

食can?

瞓哂？

你估下

無人理小妹

又小妺

對 我是如假包換的小妹

你很可愛

當然

未

又馬馬

我很可愛

早

me 走

無錯

挽留

不要走

給你一個讚

大鐘即使敲響 你別放開手

行年宵？

在家摺

成日見但未聽過

幾時行

聽日 後日

你約佢一齊行啦

當年必聽

我自己行

行左了 維園

仲諗住約你同我行添

Sorry me垃圾00後

約窮j

Why

窮j話約食飯

00？

sure

Give me fine

成日覺得渣bno好慘

佢既後代都無得拎英國護照

自己又無能力將bno變bc

咁邊個有興趣嘅就留名囉

Fine

Diu 眼訓得制打錯字
琴日先打左pianist做painist

咁夜唔瞓有咩搞

食緊野

食嘢？早餐？

零食 諗緊沖唔沖杯麵

天氣咁凍係要食返啲熱嘢

我仲著緊短袖

點解你啲女人唔怕凍

脂肪太厚 你咁瘦

all 早s

留我做個垃圾
長留戀於你家

垃圾呢首歌,廿八女聲為首選,其次係盧巧音版

傻左 傻埋右？

盧巧音版好正

從沉溺中結疤再發芽

垃圾呢首歌手，首選係降兩度版本，其次係盧巧音

降兩度咪又係張敬軒

叻喇叻喇

想唱k

咁你咪去唱
lunchtime好似平啲呀

x 2

好耐無唱了

風繼續吹 不忍遠離
心裡亦有淚不願流淚望著妳
基仔吹得算唔錯

話說各位屋企今年有無整蘿蔔糕？

年年都冇

散心

我想整但無心情

你識整?

係

塞...

咁大條....好難刨

被世界遺棄不可怕

想行年宵

切條啦，刨絲無乜口感

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

刨絲有味啲，後生既妹妹都未必識

唔明

我都唔明

做人好辛苦
做香港人更苦

想行咪行囉
定係想約呢度嘅巴

點解手機打會斷開一截截？

你打得太長分開咗兩截

咁喎，關太長咩事

如果唔係點解會分兩行？

i mean 係個身一截截，而唔係分兩行

諗起 双截龍 經典

咁驚

你部機究竟搞咗啲乜嘢令到條龍斬開一截截

唔知喎

想約我？

因為有空格囉

del左啲空格佢

一個字：好麻煩

咁你有得條龍斷開一截截啦

我想有個女友

你有bb la dllm

太長要斬件

真

我聽日行！

行左 無咩野好買

諗住去行下咋
都冇特別話想買啲咩

約左朋友行?

今年年宵無咩特別好玩野 都係入去打個轉都同朋友去食飯

中意左個女同事 又中招

同女同事講咗未？

唔知呢

你地約左?

你想做乜？

同我一齊去

玩我咩
講左應該即刻玩完 ff都冇得f2f

問下姐無興趣join

唔想收工 收工放假又見唔到

冇啊冇約塵

我覺得同friend行好開心

呢個真 重點係一班人出黎聚下食個飯派下膠

以為有啲狗衝嘅人

你就show下自己個靚樣

我唔係風x行者/風之x者

毒樣

高

都未新年

另一半話冇以前咁鐘意 但又講唔出分開 話要諗清楚想點 屌好辛苦

我記得好似有po唉豬story

10/10分

金鐘M記樣

你係咪主持人

我係連仔

番茄妹你不理我了

成日見到佢就

又鞭我屍

啱先俾個暗戀緊嘅女仔明確咁friend zone咗
而家同佢搞到氣氛好尷尬
連朋友都唔知仲有冇得做

掛住你

我叫咗佢唔好㗎啦

睇化啲 同佢相處係時間自然啲灑脫啲 係好辛苦同老尷架 但起碼大方得體

唔好!停! 唔好!停!

點解？
點解你話對我冇feel都要攬住我？
點解要做嗰啲咁親暱嘅行為？
點解要成日單獨搵我吹水、出街？
點解要單獨上我屋企hea？
點解我年紀會細你500幾日？
點解你接受唔到姐弟戀？
點解啊？？？

愛情無對錯 亦無點解 可能佢鍾意過你一秒 先會親近你 但最後被fd zone只係佢發現一秒嘅感覺 係錯覺

又播月全蝕...

播緊自動棄權

我愛的人～

唔洗番工番學咩屌你 好撚忙
仲要抽時間溫書做pj
忙到尖都唔得閒做 唱k 發夢啦

ching好波最近真係忙到痴線

唉......
我真係好鍾意佢
點解我要咁傻，明知對方不斷循序漸進咁暗示我地唔可能仲要夾硬鐘個頭埋去

我地先識咗一個月多啲，點解我班fd要懶好心，逼到佢咁緊
最後搞到即使我冇表白，對方都直接拒絕我
明明我係想慢慢黎
而家好啦，比人直接拒絕

調返轉咁諗 你班fd幫你快啲解脫 比多一年時間你追又一定會成功? 比首私人珍藏比你 十四天-周國腎

投入過一分鐘 足夠一直收藏 承認共你很相襯 更彼此吸引 而最後發現廢盡了心機

私人送俾各位
方力申/鄧麗欣：七年

鄧：甜美地邂逅 十指想緊扣 為何今天掩著耳走 不敢深究
方：最初的迷戀 在暗中化作了忍受
合：這經歷哪位
鄧：沒有

叫你返工入去咩

講到好輕鬆咁
屌佢老母呢兩星期唔洗番學既日子都比佢搞到要ot

我放假都冇時間啦
未計我踢波又要練波又踢聯賽 每日都排到密晒

點解可以搞到咁chur

係咪真架 我受唔起打擊

我點會無啦啦搵呢啲嘢打擊你？

新年嘛 同埋我自己多活動

唉.....

係咪每一對戀人都對對方有feel先會一齊
利申：a0

有政治婚姻

你唔係講緊奉子成婚呀嘛？

唔係 係嗰啲因為利益關係而被迫一齊嘅情況

點解做完成日野 出身汗 理應身心舒暢
但都係心有餘悸

有錢人先會出現嘅情況然而我係窮撚

咁我唔會無啦啦就到佢煩住人嘅
其實如果你唔介意我chur住你嘅話其實我都會 係一段時間公開平台(例如係呢一個post)見唔到你，我就會開始掛住你甚至會有機會搵你同關心下你
雖然話兩個人係需要互相都畀空間對方係掛住，但係當你真係有想念之情嗰陣主動去搵對方傾談都係一件好事
你係咪去做gym呀？照計出一身汗應該舒服啲㗎喎

你講嘅想念唔會係叫我去搵佢掛
我係想見佢 但唔覺得會好啲
我而家個心好矛盾
我心底真係好想同佢一齊
但知道冇可能
就唯有改變為放低對佢嘅執著
但呢種改變係好唔穩定
有時候想同佢一齊嘅諗法 就會係我靜落黎個陣 浮上黎
慘過死

唔係我只係講緊一般人點解會有「掛住人」嘅情況出現
跟住我就用咗我嚟舉咗個例子，就話如果係呢度一段時間冇見你嘅話，突然間會諗起好似好耐都冇見到星，然後就會慢慢產生「唔知佢而家做緊咩呢？」，自然就會令到嗰個人輕吸引力都會增加少少，吸引人哋去主動搵佢

我當然唔係叫你搵返佢啦，你都唔應該再掛住佢同埋「想搵佢」，當你記住咗佢做過嘅仆街事情，你就自然討厭同埋唔想見到佢啦

或者咁
可能我對佢付出太多 所以我先好執著
但佢完全冇為我付出 所以先唔重視我
結果愛情都係要睇付出

你要知道有陣時你對於愛情嘅付出同收入係唔成正比㗎
你明唔明我講咩？

大家好

你行完年宵啦？

明
咁愛情係咩一回事？

你典知我行

愛情係一個好辛苦先至會攞到少少令到自己開心但係自己會覺得好值得嘅一件事亦有陣時或者好多時回報不成正比又或者得不到回報添

你琴日唔係講呢今日行咩

咁既然係咁愛情嘅攻略就
唔係要睇你可以點樣獲得回報
而係點先可以令對方為你作出投資 令佢有好辛苦先得到少許喜悅 嘅一件事
咁樣主動權就唔會係對方手 而係掌握係自己手

冇 不嬲都冇打算行
係今日約左人食飯之後佢地突然話行

其實係主要睇你嘅付出係點樣先至可以令到對方睇得到同埋感動到
有時你做咗好多嘢對方都未必會睇到或者明白㗎，有啲仲覺得係理所當然，完全唔知對方嘅辛苦同埋付出

我覺得佢當咗我係理所當然
可能根本上如果我係女人佢就同咗我一齊
性格完全係好夾

我恨我是男人

好似搞咗個大烏龍

到時我會恨我為什麼喜歡男人
因為會比其他人困難一千倍甚至一萬倍融入圈子以及尋找另一半

要飲返杯烏龍茶

上星期同個同學係ig傾左排 約過出黎食晚飯
之後果兩日係whatsapp傾 我見佢又唔係hea回我 但有時會隔成粒幾鐘先覆，雖然之前係ig大家都唔會話太快回大家 但我諗住出過去一次之後大家會傾得密d

呢幾日唔敢搵佢 我唔知佢其實係咪唔想同我傾落去 如果佢唔想傾 我又唔想再煩住佢

佢其實肯同我兩個人出去 應該都唔討厭我掛？但見佢成日咁遲覆message 搞到我唔知仲追唔追佢好。

個個fd都叫我試多排先 但我真係唔知

塵少中意一個人，唔係咁架，如果你哋真係相處唔到，就要放手啦。
唔係用另外一個關係，或另一個身份，去幫佢情緒勒索，監控，跟蹤其他人，你咁做對所有人都公平，甚至帶嚟傷害。好地地一段友情關係，就係因為你嘅interpret, 攪到講唔到嘢，就算第日有幾會再見都會感到尷尬的關係。你既然咁叻，咁萬能，點解你哋唔私下傾咗佢，斷估條仆街信你多過信一個陌生人啦，而要將個陌生人啲嘢放上網，畀人評論呀，你哋其實咁做咗幾耐呀? 年幾啦應該有吧。

對你們來說這是一個遊戲
但對某人來說是一個惡夢

可唔可以對你哋講
你老母死臭閪
媾女媾到你咁撚
影衰晒啲我哋
死kill 咗佢啦

新年將至
真係恭喜雞鴨快d請飲呀

你哋班畜牲唔係狗眼緊人咩

蕃茄妹

首先，我明白你嘅意思，之但係
我同星巴認識同埋相處唔到外人干涉，我嘅工作係負責輔導有心事嘅人，如果令到你有乜嘢誤會，唔好意思
塵少to情謎

Why mon 蕃茄？

塵塵原來係counsellor

你誤會咗啦
我淨係講緊呢度

誤會晒

失敬

我冇錢請打手

幫我咁多 唔收錢做打手

因為真係頂唔順，失眠，所以想入黎講。。。想聽吓意見。新人一個，希望各位巴絲接納我。

背景：女友25左右，識咗年幾，拍咗幾個月，好信耶，一定返教會，屋企中產，有居英權。相處落都算夾，係想一齊行落去嘅人。最近無意中知道咗比兩個食過，過咗我嘅底線（打含奶我都接受到，點解要係入 ）。
所以我之前就算拍拖都唔會掂ex（最多攬攬錫錫），我唔係耶，但我好想將個樣野只同老婆分享（可能有人覺得我好天真好傻，有食唔食罪大惡極，但我一直有呢個原則）。
咁岩呢個我覺得係性格同相處上可以一齊行落去嘅人，點解個天要咁玩我 我應該點？（想屌我就屌我啦，我好撚亂，好多日訓唔到）

早~~

早 風風

邊有咁多處俾你

波波早

睇開啲啦，邊有咁多處俾你呀
加上你真係愛對方，佢係咪處你都愛

t

冇人要干涉你哋私事，但你兩個處事模式，嚴重侵犯人哋私隱(現實世界)，還有你在網上的言論，嚴重影響人的情緒，你知道嗎?
你話你工作係輔導人，但冇人睇到你能成功輔導到過邊d 人，至少你身邊既佢，你已經攪佢唔掂啦，看來工作扛現都係麻麻喎，咁就叫專科專x , 我來偵探啱你做多d .

還有，你輔導工作除了套人講嘢，然後放上網唱通街外，係咪仲包埋網絡監控呀， 你咁做你間公司都好有資源喎。

壟少媾to咪認。咗。佢。囉
唔洗喺某人背後做咁多嘢
乜你認為你背後做咗d 乜會無人知咩?
唔隊你咋死八婆
嚇到我以為你哋係痴線佬

你同她比較又真係差得遠囉，唔怪之得人哋唔要你啦,so 你只能做佢sp or fwb

絕

塵少，你仲唔開工。
仲未食完早餐?
呢到有好多人等緊你呀
你唔陪佢&佢d 打手
西青雞就上架啦

波波早晨

不明白 條垃圾做咗乜害人？

西青雞係乜

佢同你哋喺現實世界中，連係朋友也談不上
所以佢私生活如何，也與你哋無關， stop la, 你哋唔會跟到d 乜嘢架啦。

明天係新一年，一切到此為止。
謝謝

如你哋有好消息請食飯，記住喺度講啦。
等一眾巴絲打替你們開心吓

我都收爐啦 祝你哋

屌你老母，邊撚個佢呀ching

午 巴渣妹

係lu 係lu

仲要年初四開

唔知咩事，不過佢好啱

咦....再追下po ...當我無講過

左右眼眉係咁跳

又吉又凶

又好拮又好胸

唔知佢點呢?

無任何關連， 純粹講笑

想過點嘅生活 想知

有得選擇既前提，係要乜?

Cls

唔知做咩佢一入嚟就話我同星

原來係咁

回報? btw支持你，加油

今年好似好好運咁

有冇踩狗屎?

咁咪幾好囉唔使理啲無謂人講咩嘅

努力

啋過你把口

走狗屎運... 好嘢嚟㗎

行大運呀

行完....返返原位， 即係冇變過， 齋狗衝 冇用㗎， 你今晚試下搵舊💩踩下啦

踩你

係咪夢想 理想?

我好奇啫

演藝

加油

為了屠殺牙蘇仔

Hiiiiiiiii

游兄好耐冇見

呢排少咗好多上連燈

天氣凍呀嘛個人咪懶囉

全部嘢俾曬佢，結果佢仲鐘意第二個

贈佢一句：你媽的

漢城~如沉沒了剩低首爾~代表了並無甚麼至死不渝~

幾時去韓國食韓國妹？

無興趣

年宵都無嘢好買

想買盆水仙 好清香

屋企無位

唔知點解，有一種預感，你哋會爆紅起來，網絡紅人。
到時唔好唔記得付我廣告費呀？

其實咩事呢? 講嚟聽下

可以買個特大豬豬公仔

佢話你係kol呀

黑人問號.jpg

不了，反正唔撈

我都唔係好明

撐手

算啦可能係大家溝通方式出現問題啫
新年唔好鬧交就最好啦bb

最緊要大家開心

今晚有自製湯圓

邊個整畀你食㗎

我同媽子

今日同咗窮j行花市

哦

下次聚預埋你

認真呢

自私約

有人一齊行花市係好幸福嘅事
下年一定要有
過咗今日咩衰神衰氣要走哂

認真

我們互換了山渣和士多啤梨

好味嗎？

今年搵個人陪囉
仲有機會嘅

十分 不過太昂貴了

你哋兩個自私約

算啦 今年由佢過去

咁下次再食

下次一起吃AC3

什麼是AC3?

我美嗎？

咁我明白了

想upload你的半身照

做咩突然咁唔開心

叫你約佢呀dllm

佢話今年喎 而家九點啦喎 過埋十一點就下年喎

now 約lor

你也很英俊喔

今晚要接財神
下年啦

得你先明白

何時再找我？

Sorry
你會唔會嬲我先

明天好嗎

拜年

約埋小風，cyin 一起

帶埋我去

你去小風家拜年吧

做乜鳩

你又話帶我去你屋企拜年既

唔會呀
我又唔係你邊個
有咩資格嬲你呢

做愛

不了留返畀你啦

渡日月 穿山水 尚在恨 那誰

誰曾無堅不摧 摧毀的廢墟 一早 變做 你美好新居

你是否無堅不摧？

你咁講啫係嬲我啦

如果我嬲你就唔會覆你啦

收皮

我只有鋼鐵外殼，但我都會重傷

咁都好啲

我點會咁易嬲你呢

Warm book tgt

想玩分化

我呢

蘇永康唱落花流水

你就難講啲啦

佢不嬲都係咁

你睇緊蘇永康live？

ask 瀅la
city law gpa 3.9
dse 30/35
ielts 8.0

明既

赤口

唔係，只係隨機播YouTube
老實講蘇永康唱呢首有種sad feel，不過唔好祈望會有好唱功

可惜我無重低音耳機，如果唔係我諗聽蘇永康live會好正

幾時同我warm book ?

瑩不了

咁你鍾意啦

你應承左

我諗住如果頭先是但一講話yes我都可以陪佢行下

你哋有邊個發生過啲乜嘢鮮為人知嘅事

你問佢啦

只想跟你同住天幕裏~

地球很危險

係咩

ching識貨

知你有節目

我願變成童話裏 你愛的那個天使~

返緊工

話說而家903播緊蘇永康？

@窮丁

你哋兩個見過幾多次？

你收工唔約人咩？

成日見

佢係我隔離

天天上班

佢先係我隔離

好亂呀

你地都係我隔離

知唔知點解窮丁唔上水
因為佢係我隔離

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺
來又去 仍是不可篡改天意
只可領受報應 被你進攻流血不止

你今晚真係約緊佢咩？

係呀

這夜我又再獨對 夜半無人的空氣
穿起你的毛衣 重演某天的好戲
讓毛造長袖不經意地 抱著我靜看天地
讓唇在無味的衣領上 笑說最愛你的氣味
想收埋自己

傻女你喺邊呀

😂😂😂😂😂

I want

加埋你啦

What

Me要攬窮丁

請問呢到歡唔歡迎毒撚

歡迎任何人

你自己dm佢啦

但係冇人中意同毒撚講野

佢唔理我

邊個夠膽唔同你講嘢

我決定要做mk仔！

之前曾經以為你係絲打

禾系
mk囝！

我應該買啲菊花送畀你

菊花

見到菊花又叫曬春

其實禾真系絲打

但係你講嘢語氣詞巴打

冇j紅巴

你應該係講嘢似巴打嘅絲打
你有啲似蔡思貝

今日病咗，我早啲瞓先, gn

咁你小心啲啦晚安

man了

晚安

新年快樂 啱啱醒

新一年，祝大家，守豬袋套，守好隻豬豬，袋返d套套，珍惜自己

細路多

新年快樂

生日快樂

又發埋啲鳩夢 唔想記得佢呀

早晨...
祝各位早日搵到另一半，有嘅就唔會散

大家早

早 ... 咦...又係你肥妹 祝你三高

多謝波波
祝我快高長大

早 好攰…唔想拜年...

又要高又要變大

早，好攰

新年快樂 萬事如意 身體健康

1001

邊有咁快

989啦

推爆佢！推爆佢！

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒